示威者向已被破壞的深水埗長沙灣政府合署投擲蟑螂

10.1 各區均出現大型警民衝突，示威者向已被破壞的深水埗長沙灣政府合署投擲蟑螂，以報復警隊及親政府人士稱呼示威者為「曱甴」。

攝 / Tam Ming Keung，Benjamin Yuen@USP United Social Press 社媒

黑警沖入人群開槍

另一近角度

化武

吉野家美心etc

蟲魔法

油女

好似係杜比亞
寵物蟑螂
應該要玩美/德甲由

真勇武

不割席

下次加返慎入ok？
不割

最好應該掉去9官屋企

support

蟲師

有無同時投擲一D豬肉蜜糖入去先
入面無食物D寵物一晚就走哂啦

就算係屎蜢都唔割

放同差佬有關既野會開心d

真係有蟲魔法

識玩

會唔會燒死d小強

呢D武器係要長期先見到成效

你死小強都未死。一變十、十變千、千變十萬

dump啲發霉肉入去 臭到仆街 又有屍蟲

好波

果個位好似仲係大堂黎
等𨋢大堂？
掟黎都冇用啦
下次爆埋入去啦

你班暴徒

今晚一定好多小動物入左去

扔去狗官屋企就話姐
扔政府合署分分鐘玩埋自己友
不完美 但唔割

點解唔掉狗局

蟑螂好勤力 當義士平日休息既時候...

佢地依然勇武緊

不流血不受傷不被捕

狗宿舍先有用狗處有Q用咩

蟲魔法
正!!!

佢哋本身都有甴曱啦

之後報食環

下次可考慮吉野家

搞差佬喇，搞呢啲唔關事既做咩

油女一族

係個到返工既大獲了,D曱甴繁殖得好快

好痴線
掟去狗屋啦

唔好推, 見圖都腳震

推

建議巴打留意一下時事， 睇睇關於近日印尼示威的新聞

狗賊宿舍要大量

小強們做咩都唔割

老實講,文書勁多女公務員,最驚見到曱甴

醒

係街捉定係自己養

入面邊到有自己友?

櫻桃紅蟑,好重皮

點樣儲曱甴

有冇得美國曱甴

小強平時係屋企俾我地養得咁大咁快，去到政府都要乖乖地快高張大呀

唔好 TK 隔離鋪

做得好

放入差館

diu你小心TK

點會比政府合署
行過小小有宿舍

美甲由夠恐怖，一拍翼啲客永世有陰影
德甲由細細隻，好難捉而且一竇生勁多

點解你會唔用腦架

最緊要係呢兩隻鐘意室內
會繁殖

好恐怖 但我鍾意

屌認自己做曱甴,on9

點會冇 , 係少勇武派姐
有人有遊行有罷工

班手足真係越嚟越有型

好勇敢

唔小係政府做緊既都係黃底

甲由邊到嚟

快d產卵

咁啲“黃底”係入面做過啲乜?

應該去中國嘅曱甴工廠買d曱甴返嚟，再大批大批咁扔返畀佢地

蟲系魔法師

下次掉水彈入便放水曱甴有冇得諗?潑水節會開心D

一於全港送曱甴運動俾政府部門

地下好似係門診定民政署黎

幫佢地罷工都唔得 幾黃？

呢個idea good

問題係點收集

不完美 可改善

樓下屋村都好多

唔割

十月二 全港起義!

深水埗街坊放煙花好正， 點解唔攞嚟射popo？😂

不割...

識朋友係入面一個部門做
85有十幾個人罷工

未必架,就算再man既人都有機會怕蟲蟲

手足好撚勁....自己收集, 養住一堆.....
而且..係徒手擲??
我認我廢, 驚甲由驚到仆街 點解可以唔驚甲由

我依家覺得痕

要整多幾隻繁殖後代喎

唔洗，本身都有大把

應該放去狗署

d強強會唔會有性走埋去西九龍

上次係咪有草猛

唔好玩呢d好唔好
住附近好驚

真係玩生化武器，掉生豬肉最快有烏蠅生蛋
烏蠅蛋24小時就可以出世，3日可以成蟲四圍飛

正

😆

食物梗係放返餐廳

先放食物

ON9 MANY GA DIU

地方衛生問題,要掉掉入狗屋算啦.無謂搞到四圍都係小強.

睇到都有啲痕

蟲系
等出終極奧義

正呀

蟲師，各職業遍地開花

深水埗本身都周街曱甴

睇字都覺痕

蟲系魔法

橦嘢有嬰兒健康院

本身棟野都多蟑螂

召喚昆蟲權益組織

Nice 推

頭先食飯聽到個呀叔話啲暴徒好蠢
如果掟曱甴去美X集團，吉X家
連藍絲都唔敢食

加糖

請不要低估小強
想當年係搭飛機就成功繁殖到全球都係

如果d強強有性
上二樓定三樓去西九龍一出好似就係吉野家

禮賓應該易D
成個花園都係

入面大把自己友
下次最好狙擊番狗屋
利伸有朋友係入面返工好撚驚但又唔可以割 但巴打好勇辛苦晒

岩呀

Push

下次應該放蜈蚣

比人掟仲要自己搵路

今日見到 手足徒手拎 街捉應該唔會掛

支持

唔洗入去
係附近都有排佢煩

大佬 做得好
不過好撚恐怖

respect蟲魔法

好波。

蟲系

agger

唔割！

杜比亞行得咁慢
香港人真係好善良

哈哈唔知佢聽日開唔開到門

有黑警死未

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

狗屋實有水馬，喺外面掉都有排佢煩

係咪德國個隻
呢種真係難搞到仆街, 一隻生蛋都可以搞足成個月

蟲系魔術要放係360 同美心，吉野家

幾時call食環

放生
積善積德

宿舍

咁鍾意打曱甴, 比啲你lor

玩死班aco

期待掟入警宿

美心吉野家最難搞

有蛇蟲鼠蟻舖都唔使開

真係蟲師

真頭要高度表揚手足啦

呢個真係無得頂，温柔啲放入警局又得，日日見小強

曱甴一開燈/有人就會匿埋
可以試吓木蚤同蟋蟀

蟲真係搞唔掂 但死都唔割！

咁講，美德蟑螂呢啲品種咁強繁殖力，唔使放都容乜易周圍走入去

警署呢？

公務員被迫罷工

Ahhhhhhhhhhhhhh

雪兒

我覺得個量可以再多d

狗屋呢？

好橋

[寵物online] 操蟲師戰術討論

係到攪狗宿舍啦
攪合署做咩
公務員都有支一持我地既人

終於有人跟

平時養住?

敬佩

咁有創意既

做得相當好

有手足因爲想救人俾人拉左
大家幫手搵人啦

樽入面放野食
之後冚返個鞋盒蓋放後巷一晚

唔好食美心

係囉
其實係風口位去水位扔都得啫

Push.

好撚勁

後生大把黄

屌 美國仔真係見到都起雞皮

雖然好驚 不過支付，型到核爆

Diu 真勇武！

支持先岩

火燒都燒唔到個喎

應該用美國甲由

好痕

識得幾個都係post下 story

拎住成日終於出場

嘩

深水埗街到仲多過呢到

其實長沙灣政府合署不嬲多老鼠
不過曱甴難搞啲
利申 員工 周圍都係老鼠藥

本身呢d 食肆就大把呢d 甲由仔

真係靠曬咁多位蟲蟲專家了 我淆

目標係癱瘓所有行政機關

攻狗先有用

唔係杜比亞

會唔會一陣間就去晒隔離麗閣d民居度？

其實長沙灣政府合署已經出名多米奇

巴打好野

巴打好撚勇

好撚癲

諗諗都打冷震

核爆都唔割！ 但手足要小心為上！！

下似放真蛇

幾年前隔離裝修就晒啲德甲個嚟
買咗隻曱甴藥返黎，一晚殺咗150隻
隻藥而家搵唔返 luu

但係點都清唔晒，頂多執乾淨啲間屋
而家勉強控制住每個禮拜見一兩隻

好堅

做乜唔喺犬隻宿舍放呀

係喎
投擲完再宣傳
要藍絲都唔敢食

下次可以試吓白蟻

係囉 呢種都幾cute 的
唔係平時見開個隻

屌好驚㩒入黎有圖 手足請受小弟一拜

燒政府合處有撚用

個個位仲要係民政事務處

整爆民生嘢有撚用？？？

要燒就燒狗屋 政總

唔割但講聲我走先
會唔會變左局部地區性鼠患蟲患

唔同品種都買啲 益吓佢哋

其實應該投beg bug aka床蝨，唔覺意帶咗返屋企，真係會癢到精神衰弱，仲要手尾長

真係要講多幾次求吓你地唔好玩美洲甲由, 實在太恐怖

有無d大左肚嘅曱甴
得bb拍死左就無😭

有無沾啲屎先放？

掟呢d地方有撚用

有冇教學

咪割啦！手足做野都要比你地屌，睇唔到街症咪去第二度囉！阻到人係政府呀！唔係手足呀！

wa diu

D 曱甴好慘

聽講屎蜢個d仲撚勁 大家千其唔好用呀

丟狗竇好啲喎
中低層公務員未必企人民對面

仔啊

撐！

接觸得多就不會怕了？ 首先要超越自己心理

真勇武Respect!
不割

灣仔Indigo酒店放示威者入酒店避再報警入去拉人

又有道理啵

不完美 可接受

歡迎大家提出改善方法
(狗宿舍就一定架啦)

內地豬

勇士

下次掉去狗屋狗宿
狗服防火唔防昆蟲

官就木蝨啦

西九龍入面本身都有幾十萬隻強啦

點解唔放係狗屋

屌 依個要割

屌

屌你老母核爆都唔割

美式真係勁驚
大強

好多寵物小精靈

美甲 一大隻起黎, 手爪起展架....
我長洲見過, 我大力踩一踩地下嚇佢果陣, 佢成隻彈起
起碼去到我菠蘿蓋個高度

好撚驚呀 想割

操蟲師出現了，召喚蟲族大軍

美式姐係週街見到個種大強？

應該射去狗屋同埋狗宿舍度

傳話放左好多甲由入美心元氣會點

打算將屋企堆 德國強同美洲進行雜交，金金地色偏細隻 短觸鬚

慎入

蟲系掟狗屋狗宿舍好過

美心富臨咪好危險 咁搞法日日有食環

放蟻

push

有一個甲甴神器，可以活捉家居甲甴。Taobao 參考下

其實長沙灣政府合署已經好撚多老鼠
多你D甴曱唔算D乜

幾時，講聲先，我負責報食環

要check清楚
有d係幾個紀律部隊share
唔好搞個d

屌 家下係俾對家認清乜叫真係曱甴

要搵的最強力繁殖力嘅品種

支持蟲系魔法
But放果陣記得同手足單聲

真·打甲由
打飽佢啦強姦犯

放d比美心同藍店啦
等班藍絲都一齊投訴 一齊唔敢食

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

火魔法會將蟲魔法無效化嫁

點解巴打可以開住蓋抱住箱化武

油女志乃

同問...仲要行得好快好快
屋企出現左好多次
之前我打死左好多隻芝麻size bb
以為已經滅絕左佢
跟住最近又出現翻

有冇操蟲師識養白蟻呢類害蟲？

宿舍會唔會更好？？？？？

我都係咁話

田雞？

.紅蟑
我屋企餵蜥蜴用過
食剩走甩咗一兩隻 依加有時都喺屋企見到差唔多樣嘅...
呢種走甩咗真係喺香港生存到................

比啲真甲由佢地打，打到天昏地暗都好

蟲系法師

生物武器
下次遇到畜聾防暴速攻時搵手足掉去佢哋上空等佢哋食哂，有冇得諗

可以養蛆

狗屋canteen

好不安
但唔割

On9，真心講，真係好撚白痴，依痴係狗搞鳩你，你搞鳩返啲本來係我地陣既人，失焦就係因為呢啲人，啲人仲要覺得好撚啱咁，住附近就仆街
屌你老母，見到真係覺得好撚嘔心，呢場運動會輸既話，真係多得呢啲撚屌唔少

蟑螂
蟲
強水

寵物都有生命...下次可唔可以唔好2技同放...
試下高空直接散落敵人身上 會比較人道...
話曬都勞心勞力咁養大佢地...

唔係德國好野咩

，

呢個推

班甲由行為愈來愈低級

操蟲師

樓上一堆on鳩 前線打生打死 核爆都唔割
今日已經有人被實彈射擊 條命到危在旦夕
仲會有人講乜乜乜 民生野

屌你老母 政府機關咋 死物咋
攻擊政府機關都叫唔對準政權.?

仲有打撚爆哂
本身係政府入面係黃既
咪助攻你地罷工囉
大佬依加係抗爭 已經唔洗你地出擊
只要大家 兄弟爬山 各自努力

前線真係為香港 打生打死 會死人架
你地打工仔咋 做老闆咩 為公司著想把撚咩

手足好癲
睇住佢手套都唔洗戴

投擲蟑螂依招掂

講撚到佢唔見左好多咁

點解唔係警署

要快高長大

喺伊斯蘭印度提倡女權下場

都幾好，藍絲都唔敢食

呢d垃圾道德咖鎖先令到運動失敗
點都唔割

企開啲啦屌你老母

個手足中咗槍啊！

勇者

企開d啦屌你老母
驚就唔好出街

隔離有黃就唔好
藍就一雞兩味
要怨怨隔離

應該倒啲可樂 或 食物入去，然後放老鼠、曱甴

求其地下捉幾隻咪得

合署上面大把黃架小朋友

已成功令深藍老母唔食美心
正常方法一定唔會 work sosad

禮賓。。。千祈唔好啊
林鄭係北京返唻已經好攰
仲要同市民開對話會嫁

西九龍今日有冇開

咁大個花園
啲蟲蟲應該好開心生勁多胎

有機會幫手足製造罷工理由 有進步空間

我屌 睇到張相都打冷震

係入境個度搞事 係碼擋到兩個禮拜150
推

攪合署做乜
麗閣邨有個退休警務人員既同樂會唔去

如果識玩最毒一定係臭蟲

核爆都唔割但見到都打冷震而家成身好似比蟲咬咁

退休就算啦退休警察我都識有d覺得依家黑警太離譜。。建議考慮狗屋狗仔宿舍狗官屋企

心聲呀！！！

我都覺唔好搞退休 皇家警察起碼對香港有貢獻 唔同宜家班狗

屌；狗屋又唔見咁勇武
垃圾

有冇人研究過班狗放tg之後，喺呢啲中央冷氣系統入面有冇殘留到嗰啲有毒物料

如果有，又係班狗慢性殺人嘅證據

應該紅蟑嚟 呢啲細細隻 跑得勁撚快

幾時會有人玩屎蜢 扔狗